其實別來無恙呢首歌既歌詞

都唔係好差啫
除咗我現時自己肯做飯同王菲的孤寂多麼孤寂呢兩句歌詞係敗筆之外。
其實悶極時自己可浪漫我覺得寫得幾好，一個人都有一個人孤獨果種浪漫，純粹客觀討論。

好想談唔上㗎啦

我覺得呢句寫得幾浪漫，可能我成日幻想自己一個去旅行去主題公園去做咩都自己一個，連睇日出日落果陣都自己一個人，一個鏡頭影住自己背影加埋起音樂，好有畫面感

利申 唔係打手 對肥仔無好感 都無負面印象

講真 其實整體無大問題
點解要咁執著幾句
要抽秤其實無一首歌可以講話完美/無抽秤地方
因為有啲位寫咗唔啱音 or 難寫一句fit曲又唔離題 有時用幾句鳩鳩地歌詞塞落去都正常
填詞不嬲好難
其實等於作緊一篇文 但又fit曲個音同時間（曲幾長詞幾多）
一個勁嘅作家 作完之後都會加加減減 執走沙石啦
何況肥仔根本未算係一個勁嘅填詞人

不過 其實做得填詞都唔簡單
填詞同改詞唔同 差好遠

放過人啦
難得有人肯係哩個時勢入行

如果真係咁中意別來無恙首曲 其實可以有第2個人填詞
唔係無歌一曲幾詞
例如 千千闕歌同夕陽之歌都係同一首曲
唯獨你是不可取替首曲有幾首詞悿 衝動點唱（鄭秀文） 敢愛敢恨（黎明詩） 今生註定（王馨平&高明峻 普通話歌）
普通話歌寫做粵語歌都有啦
痴心絕對 李聖傑->殘酷遊戲 衛蘭
唔講啦 自己搵下 大把 有排列

係咪真係fix死哂別來無恙首曲淨係可以比肥仔寫別來無恙呢

咁我又未覺佢首曲可以去到千千闕歌既level

其實都係 只不過有幾個人恥笑佢 啲人就跟風

為反而反 為笑而笑
搵嘢出嚟抽秤